{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2909&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 오투-O2"
    },
    "text": "周辺には、ロッテマート統営店まで約600m、統営市役所まで約2.5km、南望山公園まで約2.5kmの距離に位置しています。 フロントおよびその他の施設としては、ビームプロジェクター映画ルーム、テラスルームおよびヒノキ風呂ルームなど、様々なコンセプトの客室、出張客のためのPC完備、全客室でWi-Fi利用可能、室内浴槽の保有、電気自動車の充電可能などがあります。 この宿は安全なClean Zoneとして防具防疫を周期的に実施しており、新型コロナウイルス感染症のMERSなど伝染病予防目的で統合防除管理を受けているところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテマート統営店までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "ロッテマート統営店までの距離は約600mです。"
        },
        {
            "question": "統営市役所までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "統営市役所までの距離は約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "南望山公園までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "南望山公園までの距離は約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がフロントにありますか？",
            "answer": "フロントにはビームプロジェクター映画ルーム、テラスルーム、ヒノキ風呂ルームなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "出張客向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、出張客向けにはPC完備があります。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fi利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fi利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "室内に浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、室内に浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、当施設では電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "安全なClean Zoneとは何ですか？",
            "answer": "安全なClean Zoneは、定期的に実施される防具防疫や伝染病予防の統合防除管理のことを指します。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症のMERSとは何ですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症のMERSは、統合防除管理の一環として行われる感染病予防の対策の一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 354
    }
}